[以正視聽] 鄧小平係謀朝篡位 篡奪咗華國鋒嘅正統地位

重有所謂捉拿四人幫 事實只係欺負毛澤東嘅遺孀江青女士

問心 大家想問想香港獨立建國

華國鋒先係正統繼承人